Hku千奇唔好去scs13樓 班女女搞到我陽痿

日屌晚屌

無圖我話屌咗樓主老母都得㗎啦

我個friend叫李千奇，我叫佢唔好去
吹咩？

肉孫得過你？

傻仔